馬來西亞可能變天 大家可能又要買定香檳

2013年同2018年，有留意當地政治嘅香港人
多數都支持華人對抗國陣
到後來真係變咗天，反對黨聯盟無多謝過香港人（但唔係最大問題）

最大問題係佢哋班馬來西亞華人喺舊年點樣對我地冷嘲熱諷
點樣大中華膠法 話我哋點暴力
你哋班人搞淨選盟，咪又係搞到警察出動水炮鎮壓
你哋搞民主就得，我哋就唔得？
你哋班馬來華人食咗屎呀？

而家馬哈迪搵嘅都係回教徒為主嘅政黨埋班
如果馬哈迪真係組一個淨係馬來人／回教徒嘅內閣
踢晒班華人走 真係抵撚死

佢地搞Bersih就得
佢地覺得唔應該忘本
個本就係支那

依家岩啦
終於統一晒所有馬拉黨踢走華人

快啲排華啦 橫掂班馬華自認中國人

馬拉支狗真係仲賤撚過支那五毛，好地地响外國偏偏當自己中國人，被土著打壓抵撚死